連登諜戰部 第一次全港大型活動 公屋站

我地需要
全港各地區
所有文宣組合作
一夜之間要令所有公屋藍絲
都要接收到我地既資訊
要求大量地區文宣組
或者連登義士團體合作

加入 並同大家講你邊區組

推

唔一定公屋，有文宣入私樓都得。

事有先後

認同

推 入左黎識唔識講自己邊區！！

推 入黎後請ＰＭ！

文宣是好東西

推。